今日考通識有寫簡體字嘅你入一入嚟

祝你地全部唔吸格

做唔曬都堅持用繁體字

我都做唔曬 同埋啲字寫得好樣衰

上年考寫簡體字

拎5**

上年考，腐碌3

电动車

高分低能

正常人都係用英文卷啦

2014 LS 5*